烏克蘭點解會贏？

大家記唔記係邊一步令烏克蘭市民打贏場仗？大家係咪時候再有針對性d？